\begin{acronym}[NIK-T.Lvl.Rounds]
	\acro{hmd}[HMD]{Head-Mounted-Display}
	\acro{sve}[SVE]{Shared-Virtual-Environment, in dem es möglich ist, über die virtuelle Realität gemeinsam zu arbeiten}
	\acro{vr}[VR]{Virtual-Reality}
	\acro{bip}[BIP]{Break-in-Presence}
	
	\acro{ik}[IK - Menschenähnlich]{Invers-Kinematischer Avatar}
	\acro{nik}[NIK - Nicht Menschenähnlich]{Nicht-Invers-Kinematischer Avatar}
	
	\acro{gt}[Gen. Trust]{Generelles Vertrauen}
	\acro{gti}[Gen. Trust - IK]{generelles Vertrauen - IK}
	\acro{gtn}[Gen. Trust - NIK]{generelles Vertrauen - NIK}
	
	\acro{ct}[Cog. Trust]{Kognitives Vertrauen}
	\acro{cti}[Cog. Trust - IK]{kognitives Vertrauen - IK}
	\acro{ctn}[Cog. Trust - NIK]{kognitives Vertrauen - NIK}
	
	\acro{tc}[Team. Komm.]{Team-Kommunikation}
	\acro{tci}[Team. Komm. - IK]{Team-Kommunikation - IK}
	\acro{tcn}[Team. Komm. - NIK]{Team-Kommunikation - NIK}
	
	\acro{tRoundInd}[Ind. reale T.Effek]{individuelle reale Teameffektivität}
	\acro{tRoundIndIK}[Ind. reale T.Effek - IK]{individuelle reale Teameffektivität - IK}
	\acro{tRoundIndNIK}[Ind. reale T.Effek - NIK]{individuelle reale Teameffektivität - NIK}	
	
	\acro{tRound}[Reale T.Effek Team]{reale Teameffektivität auf Team-Level}
	\acro{tRoundIK}[Reale T.Effek Team - IK]{reale Teameffektivität auf Team-Level - IK}
	\acro{tRoundNIK}[Reale T.Effek Team- NIK]{reale Teameffektivität auf Team-Level - NIK}
	
	\acro{te}[Wahrg. Team. Eff.]{subjektive Teameffektivität}
	\acro{tei}[Wahrg. Team. Eff. - IK]{subjektive Teameffektivität - IK}
	\acro{ten}[Wahrg. Team. Eff. - NIK]{subjektive Teameffektivität - NIK}
	
	\acro{cp}[Co.Pr.]{Co-Präsenz}
	\acro{cpi}[Co.Pr. - IK]{Co-Präsenz - IK}
	\acro{cpn}[Co.Pr. - NIK]{Co-Präsenz - NIK}
	
	\acro{tlx}[NTLX]{Wahrgenommenes Anstrengsmaß}
	\acro{tlxi}[NTLX - IK]{Wahrgenommenes Anstrengsmaß - IK}
	\acro{tlxn}[NTLX - NIK]{Wahrgenommenes Anstrengsmaß - NIK}
	
	\acro{teamCog}[Cog. Vert. Team]{kognitives Vertrauen auf Team-Level}
	\acro{teamCogIK}[Cog. Vert. Team - IK]{kognitives Vertrauen auf Team-Level - IK}
	\acro{teamCogNIK}[Cog. Vert. Team - NIK]{kognitives Vertrauen auf Team-Level - NIK}
	
	\acro{teamGen}[Gen. Vert. Team]{generelles Vertrauen auf Team-Level}
	\acro{teamGenIK}[Gen. Vert. Team - IK]{generelles Vertrauen auf Team-Level - IK}
	\acro{teamGenNIK}[Gen. Vert. Team - NIK]{generelles Vertrauen auf Team-Level - NIK}
	
	\acro{scp}[SCP]{Self-Co-Präsenz (Grad Selbstbeteiligung)}
	\acro{scpi}[SCP - IK]{Self-Co-Präsenz - IK (Grad Selbstbeteiligung)}
	\acro{scpn}[SCP - NIK]{Self-Co-Präsenz - NIK (Grad Selbstbeteiligung)}	
	
	\acro{ocp}[OCP]{Other-Co-Präsenz (Grad Beteiligung d. anderen)}
	\acro{ocpi}[OCP - IK]{Other-Co-Präsenz - IK (Grad Beteiligung d. anderen)}
	\acro{ocpn}[OCP - NIK]{Other-Co-Präsenz - NIK (Grad Beteiligung d. anderen)}	
	
	\acro{ipq}[Presence]{Wahrgenommene Presence}
	\acro{ipqi}[Presence - IK]{Wahrgenommene Presence - IK}
	\acro{ipqn}[Presence - NIK]{Wahrgenommene Presence - NIK}
	
	\acro{tp}[TP]{Telepresence}
	\acro{tpi}[TP - IK]{Telepresence - IK}
	\acro{tpn}[TP - NIK]{Telepresence - NIK}	
	
	\acro{sp}[SP]{Social-Presence}
	\acro{spi}[SP - IK]{Social-Presence - IK}
	\acro{spn}[SPN - NIK]{Social-Presence - NIK}
	
	\acro{vt}[VT]{Virtuelles Team}
	\acro{vts}[VT's]{Virtuelle Teams}
%	iktc teamCogIK
%	niktc teamCogNIK
%	tCog teamCog
\end{acronym}
